法唔法國M記呢個地方好恐怖

一堆廢老囤積
成班阿婆好似老人院咁吹水
D阿伯就好似馬會咁睇馬經
員工八成都智障
24小時仲多堆露宿者長期作戰

主要問題係好臭, 酸宿味更腐屍味

法你老母

堂食九成九弱智，btw你有無堂食

法國人對法國菜好自豪
唔食m記呢d快餐
食既都係移民難民
所以咪恐怖

屋村m記會多d你講既人
商場m記少好多

仲成日有精神病人光臨
又臭
屌你老未食mos burger好過